嶺大女生中電騙陷阱 損失近2萬 (10:24)

嶺大女生中電騙陷阱 損失近2萬 (10:24)
（明報資料圖片）
圖1之1 - （明報資料圖片）

電騙停不了。一名18歲姓Xu的嶺南大學女學生早前接獲一名不明男子來電，對方聲稱為執法人員，電話其後被轉駁至另一名聲稱為內地執法人員的男子，該名男子指女事主與一宗刑事案件有關，要求她將4.2萬港元存入一個內地銀行戶口，女事主按指示存款1.9萬元後，懷疑受騙，於是報案。警方經初步調查，案件列作「以欺騙手段取得財產」處理，交由屯門警區刑事調查隊第7隊跟進，正追查騙徒下落。

又係中國人

宜家d電話騙案變左人蝗分辨器
係人定蝗一呃就分得出

成廿幾歲人咁蠢都有嘅
其實每間大學都應該強制呢班所謂內地生
每個星期抽兩個鐘重溫警訊
仲要出埋midterm final 計埋grade先得

唔好 呃尻哂佢地D錢重好

有晒email都中招嘅
定係蝗蟲唔識睇雞腸email?

佢地係香港都淨係上百度所以咪乜春都唔識

支那人成日中計係因為佢地做慣衰野 所以騙子講一講就驚到瀨曬屎過錢俾人

> 以為有人假扮中電

係就呃多幾萬啦

姓薯

徐 好似係

蝗畀蝗呃，理鳩佢死啦。

其實有d電話騙案其實係洗黑錢手段?

愈多愈好
純種香港人不會上當